FIFA 19 ULTIMATE TEAM 討論區 （171）為更多巴集氣

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

Qs啦仆街
屌你老母
又係cdrom

正一撚屌黎架呢d仆街

CDROM PATTERN
中好野>上黎哂慘搏屌>繼續潛

97 ddg 可以當sbc料

正撚屌

條友仲要4點幾抽中唔擺上黎
要等中午多人先擺上黎

唔係曬咩都得

黎緊有咩入貨時機 想炒1m買隻迪西里返黎

呢d on9比成隊toty咪又係廢

唔係晒
因為係打手

on99,咪用ddg留卡斯做肥料囉，買隻摩笛都8皮幾啦，卡斯仲有pack送

想純計下大家做league upgrade 慣性
做完premium upgrade之後會...

做番普通 league upgrade 呃下物品
做gold upgrade 穩出兩張rare player

係喎 都冇留意時間
擺明褸屌啦 正臭雞

條垃圾識閪玩咩
睇撚死成手好牌wl金3都無

玩足4個鐘西甲upgrade 岩岩抽到一隻基沙文
我滿足 放棄了
禁到個人呆呆滯滯

有撚用咩年ddg

仲要untrade

中toty係咩感覺

留包中唔到toty但有隻icon 多謝EA

中icon toty 小花牙朗係咩感覺

想中一隻然後可以買D自己鍾意既卡

係咪要開過post先會中

我開過 留左15pack 今晚希望開pack 會中

有冇prime baggio 食評

Prime

jayjay 好用

扭波神器

意粉

有冇人會好似我咁upgrade到唔夠金卡 搵銀卡再up做金卡 做upgrade?

無哂金就放棄了 都唔見咗10萬8萬

ching有冇用過 諗緊佢定del p

咁del p啦 baggio唔好用

唔知俾佢打st得唔得

最好唔好

cam 比較好 用過

如果係4222 2st 做hold波呢？

忍唔住買左1m coins

瘋狂chok ohcoha flick

痴線個friend 半棄game三星期冇Log in
一開做sbc upgrade 中toty De Gea
(EA想留住d半棄玩家）

X 佢, 好心佢對屋企人好d, 累屋企人比人咒好好玩

點出架

佢係味上個 post 條友

等我又半棄先

我棄呀喂 我棄呀都！

佢出係特別型

r1 定 l1 推前analog ?

好似係

唔夠strength 同 氣

我淨係打過4231 stay forward 中cam

好 為左佢變陣

淘寶？

upgrade成日中黑卡 但又無咩用

上個post問過巴打意見，最後都係決定放棄買古烈治買油雞，試啲未玩過嘅好似開心啲，希望end驚可以夠錢買埋你啦古烈治

不過trade得就最好賣啦 or 祭換人啦

始終唔夠公廁

好似係右蘑菇個前挑就得

吹唔吹得先

自己親生想用 賣佢都係換messi

有無教學 想課但無從入手

yes ar

做82+開82
又俾EA撚

基沙文 vs 阿古路
點揀？

放ps4 coin
Tg: k321374681

玩一排都係放應該

你邊洗炒卡，抽多隻vvd咪得

禁呢個都一定

琴日左廿包
得83 Kepa係過82...

依個最揾笨柒 做都做gold upgrade/普通league upgrade

勇士

廿包咁少

起碼一百包先review 下la

淘寶都要教學

廿包有十九包82已經夠警世

呢排成日比人角球頂入 唔係前柱位係啲中間位，後防咩位出問題

柒咗
唔知點解以為有兩張

Ea成條team炒咗？

右閘一定係walker

ys

Squad已賣
今晚開哂包
到時po戰績

92 bale 點攞

想中咩

用coins開？

正 回歸大自然

多謝支持 綠色安葬

做咗40幾個upgrade
連埋啲新sbc
莫講話toty walkout都係得一張

普金？頂波勁好多？

倒二千蚊落海

根據往績係下集見

有冇人得閒兩條友開隊d10 升proclub人仔？
Ps4
Tg:

walker 6'0 jumping 高

feel到一張10萬以上都冇

普金夠做
好似打多個中堅咁

應該都會中返十零廿萬再loop多幾包

到時幾百張金慢慢做埋upgrade sbc都仲得

一定唔會咁做

一係賣coins 一係即棄

俾個機會臨死俾EA撚一獲

咩心理

岩呀 放500k俾我先再抽啦

本身諗住papa換普金雲迪克，兩隻換邊個先好

3m 要一隻modric 先breakeven

最慘係而家貴過3m嘅卡真係唔過20張

無咩心理
只係想開pack

慘乜撚姐邊個話要回本？

good luck and go ahead

放300k比我

上年我唔信邪
40萬allin 抽toty
得一隻保定
之後就棄左game
再玩返已經係tots
比人係咁456屠到驚

呢度最鐘意睇人仆街

LM

收手喇巴打 留返同個女食餐好既仲好啦

做咗幾日upgrade pack
終於清晒啲81以下金卡
啲球員數量由16xx去到得三位數

梗係一張Toty都冇
每次見有broad中84已經滿足

40萬係咁上下啦

祝好運

Walker先
Arnold係一個嚴重漏洞

希望巴打中icon

係 時間/金錢

繼續支持un吹,un吹才是正理

抽pack係有快感嘅
支找巴打中好嘢！

差到咁咩

防守打少個咁款

Cls 我仲覺得幾好用添

而家用緊古列治 波叔雙防中 如果做堅尼sbc 跟手推古列治上攻中點睇

紅卡中過 個陣又未有錢買walker貪佢有顏色用過一排 阿迷用比比鳥都唔用佢啦

冇咩快感
賭就都輸
似懲罰多d

本身防中同攻中？

我覺得我已經唔識快感呢個詞彙

咁你應該係要練移龍
唔係換球員

我連icon同美斯都冇見過

本身futmas 費明奴攻中 古列治波叔防中
其實最主要係做upgrade sbc多咗好多肥料想做隻icon拎pack開下

值得一試，最多遲下祭咗佢，不過堅尼其實唔差

有冇fb 卡斯拿斯食評

中前場身高偏矮 後防得一件頂得

之前用開比比鳥 有日突然想試下就用左

課左12000FP
6包100k pack 最高得84
屌你咩EA

見左咁多toty 圖

不自覺係會將個期望提高

打手成功了

82升級中icardo

Papa頂波好差？

好想賣bale，個價已經跌到痴左線，我驚出92果陣十萬都無
有無邊隻可以代替佢，西甲

用完walker之後
包你以後唔會再換右閘

用緊otw 就黎想屌死佢 頂十球輸五球都夠膽死

想問下poty幾時完無得抽

我覺得papa有啲鈍 無熱山咁勁

都係咁諗 最衰而家得金寶係後防 最想做隻後防icon

$800 食buffet 食到你反肚

Monday

堅持落去下一個就可能係你

千祈唔好學我課真錢就得
呢個星期課咗5次$800
最勁中咗張so9
堆癈金拎去recycle最後中咗堆肥料換咗張雷哥同施華

Poty完左好耐啦

而家是toty

課淘寶都有成百萬coins屌

好好記住個下快感

好耐之前想買 但十幾萬普金唔係幾捨得 而家跌到50000

800可以去骨場

我諗住換左佢做雲迪克普金

想屌EA然後又死狗咁繼續被EA撚

金寶我都用緊，打埋wl睇下係咪真係祭品嚟

多數12000 pts都會換到10萬coins嘅

86 Aurier唔會仲勁啲咩？

唔好整隻垃圾影衰自己

咁多人中icon toty

其實個11張淨係中過Ramos
本身nif都唔易中

你做咗邊幾隻

尋晚70packs

戰績如下

IF asenjo x1
IF raul x1
IF sakho x1
thiago x1

我BF前課 12000pts通常都有40-60萬
BF後啲概率閪撚到未中過野值10萬up

toty先岩
打錯

好廢？

cancelo同walker比差幾多

警世

咁多if, 多謝ea 啦

又廢又窮酸

我都覺得BF前後個機率差別好大
果陣都好彩中過一次美斯
自從1st round UCL Live/BF之後冇乜中過好嘢

窮撚係咁上下啦

今晚中左toty先多謝 仲有30packs 12 rare players

開咗成百包仲有期望？

李嘉誠都望中六合彩頭獎

你係得既

兩隻都用過 walker頭槌屈機啲

堅尼，祭波叔
雷哥，祭老二
金寶

人地英超隊呀嘛

tif lala

個倉有2000player 唔中 可以再做upgrades

幾稱職喎，防得高體比波好，雖然淨係用咗6場就祭咗

由第一日toty開始計 應該130packs左右

抽哂promo
84up係咁多
完全無後悔
有promo pack 再抽

算係咁 咁多walkout

佩服

仲要手機開?

唯一快感賣點都無埋

其他都用緊神獸
仲整隻2頭唔到岸嘅硬吹阻自己位？

都唔差
巴打係咪個個pack都有84+？

toty期間做嚟開pack當祭品用住先唔差嘅

再做都係抽垃圾， 唔會中好野

24rare同6rare係

打4231 本身前面用
阿古路，kdb-88中田-if son

依家轉咗
if son，neymar-kdb-sif mahrez

感覺好似難打咗
唔知係無咗中田定sif mahrez唔啱我用
m/m好似真係差啲，定son打正前無阿古路咁勁。。
好迷茫

係 都係用住等祭 諗緊堅尼定真高 做真高就要放if 利雲

堅尼，搭波叔防中，推古烈治上攻中

多數都咁啦 平d
陣間做多d upgrade刷多幾隻肥料

祝開pack中獎

muller set 20k buy now 都有兩個人接貨
仲有36 隻貨要散

我都係咁做肥...最後20萬做到偶像shev 番黎

正啦 勁抵 pack luck如何

馬列我都唔識玩 轉左d sliva正好多

抽哂6包 100k pack
1隻85 3隻84 2隻83 有兩包最高得82
ea屌你老母

我做到無曬82 以下D金卡咁濟

撚得掂sm嘅話
Mahrez=小花屁馬加埋

想繼續屌EA老母既

可以做波圖 sporting 多仔 AC米蘭 聯賽sbc

唔洗10000換到rare players pack 6金6銀

一早做曬了

我都冇曬d金卡咁濟

用webapp玩sbc玩到ea懷疑我係bot
要我重新login解puzzle

做MM中左魯爾

好早已經玩到爛咗

Sam仔話tif lala屌打喎

金寶有無窮酸呢個問題

有....
有錢人用Rio 馬隊
窮撚用金寶

利申：用緊金寶

但好似成日都搵唔到佢俾波咁
試埋今個wl 舞唔掂再換人

真係幾勁 TIF LALA
防守出腳好好 速度夠 ZIP位都靈活
外加一樣 斬波勁 夠CURVE 可開角球

唉 賣哂成隊 暫時開左8個jumbo rare play packs
兩隻廢If 其餘最好都係84

賣coins無咁嬲

岩岩先做完金寶

唔會否定tif lala能力，不過無icon無包皮嘅都用唔到。

加多句
射波唔夠佢地兩個 走位都係

做完Keane 試咗兩場，好似廢過Futmas 馬度迪
獻祭做李華度好唔好呢？

MM SBC?

寫明聯賽sbc

Sorry 眼盲睇唔到聯賽

用完番唔到轉頭

法國人咁撚易連

你想要幾多場先
好想試玩但唔勁

14，最好17

本身英超陣想換防中同左閘用下
但後防咁樣會唔會太慢？

後防4隻差唔多普金最top 都慢
係進攻有d 麻煩 得kdb同son

我隻toty呢

唔好提了.....全垃圾

All in toty牙朗/美閪+韋拉/3隻toty,3條路玩邊條好

上轉下好冇 主打4231
防中換pogba 左cam換anderson 後防換拉狗同walker

唔該哂 咁我再汁下先 可能試下轉單防中

屌你老味ea真係
整sbc整到個人好灰
岩岩中左今日第5張Arthur

Bale RW 92 sbc?

邊到有

佢每個account都有啲球員特別易中
我個account今次英超SBC都中咗4/5次Meyer

全世界期待中

乜撚都無

認同 今年中左兩次蘇牙 一次仲要係rttf

如果本身用緊防中用緊干sir加kante
入波叔換邊隻好

想問下 有冇人擺kdb係cdm打box to box

中左Untrade費明奴要換走邊隻

唔好
雖然我好憎邊爐
但係尼馬換TIF Anderson 十分不智

換mk

就係好想換邊爐做普巴 但又link唔到

mk

干提一定要留啦

Kdb點打b2b

有無人用過

toty就可能得

有冇邊隻前鋒攞黎打右翼好用

李華度用緊 射傳一流
不過尼馬勁d

if rashford?

If merterns
If insigine

merterns 真係好用,我後備一直都係用佢

留人做今晚SALAH算

得一隻腳都夠使？

係喎屌 諗住今晚做icon sbc 咪俾potm炒貴哂

照換普巴keep屁馬
屁馬8chem夠做

有冇人知德甲potm幾時會公佈

普金salah個價係咪會升

無人知

Griezmann left foot finesse

放咁耐都未放到

我拎佢打RAM RW 完全夠使

如無意外應該18號出SBC

一定夠

4腳 已經 over 2m 難得 2腳比人平玩咪將就下

唔該 咁都仲可以草下錢先
希望唔好再係reus
窮喇

幾吸引 用緊sif mahrez 基本上我都無用過佢隻右腳

Fb聖卡西定25古好

REUS 好大機會 只係提左名好大機會

應該係reus 3g 1a
得利雲有機 都係3g1a
但fans vote 應該9成reus

只要*

咁希望佢今次可以祭左90個張佢
而家得番40萬左右
今晚仲想砌fb卡斯拿斯去抽包

識移龍一定係聖卡
25古除左身高 各方面都輸曬

有冇平價防中icon可以取代kante 想用icon黎link

癲

25古個身高裝飾用
d高波明明夠高接都要打手鎚 仲要打唔遠

救健康射 手長係有優勢既

dr同wl d gameplay真係差天共地 玩完場dr勁順一玩wl全場速率慢一半以上

同一般手機課金game一樣
某啲account你就算點課都唔會中好野

埋單 30packs 1walkout sane

有時唔移龍都救到 好似花曼咁

平 加度素

正路 馬基

貴 馬圖斯

仲有連登標準答案 baby Blanc

又唔覺佢咁廢

用落覺得佢同迪基亞差唔多

紐亞就最勁

其實B2B既要求係D乜

DDG 舉手 同級

3 ) sif ccc
4) 25

之後其他一撚樣

Baby blanc 防守一流 進攻派膠。當佢中場駁腳都膠

睇下邊張岩先 thanks
想用黎撘普巴

89blanc要打中堅
用唔到baby blanc

我講個d 係盡量似kante type

如果唔係呢type 就baby blanc

不過我個人就唔鐘意買baby

紐亞D出迎勁到 成日自動清直線

其實今年話有保底 先唔當抽pack係賭博
但<1%呢樣嘢根本任佢定 0.000000000001%都得 你話>0.5%抽輸都心甘命抵

ddg=neuer>>>courtois=sif ccc

其實好睇你踢開係點
433 個3隻 其中一隻係kdb我覺得ok
體力高 , 身型偏大 , 傳球勁 , workrate
如果連登標準
外加 靈活 唔鈍 4* combo
你講正宗既box to box , 波叔 , 古烈治

433最少兩隻無限體力

但舉手唔郁龍零救
我寧願用古圖

我都抽左130packs啦

我都好失望 但完全唔驚奇

古圖角球高波輸死

古圖真係垃圾黎
我有隻硬吹DDG 7CHEM都神勇過佢
古圖最柒係 下三路奇廢 + 角球要打手鎚
DDG 打左廿零場球球出黎昇起就接實

佢330packs 仲要係2player同upgrades

呢度大把人抽100k/50k pack 咩春都無

如果我玩41212 係咪隻CAM要有呢以上條件
因為玩左咁耐講隊型我都係9黎多

但睇返依度大部分中toty既都係sbc pack

41212 唔洗box to box
我prefer 靈活 射術 速度85夠

中間兩隻cm都唔洗太全能
雖然全能最好

好 今晚試試, 唔該巴打

有無巴打到依家都仲係一隻 ICON 都無?
岩岩先做倒隻SOL CAMBELL , 但好似離棄驚不遠已

入金卡so9 定 基士文 好？ 自用

開game到依家未中過icon

FB同TG GROUP都係league upgrade中多d wor

衝動做左一半... 諗緊仲做唔做到 要賣歐聯Sanchez 先夠錢做

有無巴打用過兩隻，邊隻好啲？

當你有ICON 人地已經TOTY

兩隻唔同類型 so9就要等餵 基沙文可以舞兩下

好正常 應該大部分人都未中過

玩左幾年都未中過

咪league sbc

比人用toty kante打前入左2粒

未中過有咩咁出奇

用過3大龍門最少一個wl
ddg=neuer>聖卡>>courtois
Upgrade抽中古圖 打dr由15xx輸到12xx
用返舉手+聖卡 暫時升返上14xx

即係d5?

次次撞到用利物浦章/利物浦波衫既人都係啲仆街黎
唔係話利物浦球迷仆街 可能只係我咁岩撞親都係著波衫/用章

我都係手痕做upgrade pack 做到有咁上下多untrade先揀個 Icon SBC做
好似聽過爸打話SOL CAMBELL 包位幾勁, 但係都聽過人話佢好似送12碼同轉身慢
我都係啱啱先做完未試過用呀, 睇下有無其他爸打有食評

唔中就唔中架啦 開咪鳩都唔會中
開左就泥30pack 最好得IF廢癲

古圖落地慢到 手動出迎成日唔識抱死腳 企係度輸撚死
聖卡speed67 真係好撚快 拍得住有rush既舉手 但易比人粒死

同rttf 賓耶比呢

唔記得報wl
終於可以享受週末了

係 係依度算廢

我都係D5 有我陪你

屌我都係，多左幾隻untrade 又唔想晒咁心態 做左一半

利/曼聯/皇馬full set都好仆街

就係爭緊個前鋒位 所以諗緊入邊隻
我通常玩開兩翼兩閘出波

隻87 Sergio Asenjo 好唔好得過 oblak 同ter stegen?
用ter stegen 成日輸近柱波
Oblak就少派膠同埋正常波都救到但神救就冇乜

做剩邊啲? 我係好彩一路做SBC 一路抽返啲 81 IF 先唔洗好太多錢

大家玩厭未
今年真係極多人玩

今年pro比賽會唔會變toty拉膠打Rb

So9 你用左右扭啦

更多巴依家隊波係點? 用緊啲錢買人未?

如果係頂波基沙文好啲
so9埋門好啲

14玩到而家未中過

基仔啲遠射都好勁

我見呢度又告魯夫又古烈治

買左toty 華拉尼同馬細路

其他公廁人 尼馬 包皮咁啦

係所以睇佢係想咩打法 會唔會用前鋒再分比兩邊

細路最後打咩位

有冇考慮ben爺？

想請教下 你平時唔做SBC 抽倒返黎D人係咪會拎哂去賣?
諗緊下集開始點理財好... 不過抽包個心癮都幾難改
諗住用緊啲人做SBC 唔覺用咗COINS咁

中左 硬吹既 KDB 同POGBA , 而CAM位用緊 RTTF BEN YEDDER
唯有將 KDB 同POGBA 打CDM (4231) 發覺 麻麻地
之後轉左 4411 兩個打返CM 位

感覺都可以接受...都係金2 /1

黑卡大力神俾想像中勁

30m 陣 d5

我覺得rttf花曼勁過舉手
成日有神救

41212 我自己揀就 兩隻正宗中鋒 自己配
CAM 可以係基沙文 BEN仔類
亦可以係迪布尼 個類
CM 反而同巴打唔同 我要求係要真係BTB
攻有小小 防有小小 體力高 WORKRATE H/H
EG . 保連奴 , FRED , POGBA , KROOS , MODRIC , RAKITIC 之類
CDM 簡迪 馬基

自盡完 放負?

抽返黎 我係重覆先會賣 其他入哂倉

有野炒起左就拎出黎賣

打返閘啦

做緊D5 守門員

keep住15xx分

依家開始做高級英超upgrade

玩左5場SIF 當會隆馬
正常龍接到既波
佢一定救唔到 or 輸rebound
但係健射唔郁佢都救好多球

91 卡斯有無食評

CM個到 列錯左
KROOS係 體力高
純粹想講 CM我會揀呢類人 可以控制下節奏/ 滿場飛

kdb cam
pogba cm
ben yedder st

有考慮過呀 其實我打發通常都係玩短傳做波 有時one two打上去 有時比兩個中場後上 以前用過aspas 都覺得唔錯 所以想睇下各位師兄意見

轉左de gea 上左d4

巴打係零課? 我成日 UT 一開波嗰陣有啲錢就換人
可能因為咁樣無把握炒卡時間, 所以玩到依家都仲係咁窮

應該得我咁癲掟佢上CDM

咁邊個打閘？

更多巴都唔識
炒卡投資達人黎

更多巴頭先話做邊幾個聯賽sbc有靚包抽？
可唔可以講多次

識呀, 但無留意係咪零課咋
就係知道更多巴係炒卡達人先講我自己無把握炒卡時機

做左,一陣搵10埸WL試。
反正唔貴。可以當抽包,，如果垃圾就遲D祭左佢。

UCL allan
之前5後衛就馬體IF Hernández 打翻閘
最後頂唔順oblak 依家試if donamaro

我都keep左一排d5覺得煩 都唔特登輸 浮番上去

RonnieYau係咪巴打嚟？
個陣勁撚到

pro player嚟

TOTY唔會再跌咩?

Pro player

屌唔記得報wl

仲幾靚仔

同佢調轉陣都係冇得打 信我

領先佢兩次，最後都輸
佢啲timed first time痴撚線

一半玩 一半投資 賺到錢又upgrade⋯⋯

點解會唔記得報
我星期二就報定通常

琴日先派番2000分

細路900k 華拉尼1.5m買 好難再大跌

我公廁陣only
換咗可能有得打

波圖 sporting 多蒙特 AC

第一日就打pro

thanks

佢用1m 陣都屌打呢度9成人

所以我依家就算第1日打都留返夜晚先打
一開波打實奶嘢

咁你應該都做得pro player

我最高有86係咪已經好好

呢隻Bale幾時出㗎？搵唔到有人放？

未出
Toty nominee sbc

多謝更多包, 睇完推介去做一做多蒙特
抽中咗隻洛利斯

用左十幾場
最大特點係好撚快 近射都接得實
但角球同健康射 就勉勉強強先撲到
個人認為識移龍既完勝古圖 尢其係中腰同下三路

點樣移龍？
R3?

係 仲要移得好撚快

卡斯要用icon 不了

樣又屌打
技術又屌打
身家又屌打
份工又屌打

洗𨶙上連登咩

終於明白咩係屈卡了

金upgrade

張當拿隆馬俾ea升到上94
唔怪得撲哂所有波

用緊SOL + 迪西里
可以用

Display bug

好有米既咩？

HIERRO都可以直接攪掂

等winter porto Pepe
Marcelo + Ramos + Pepe + Cancelo
Hybrid Casillas

有咩辦法可以嘔到200k出黎
差200k先買到 toty varane

我ddg都係靠hierro連
不過應該ddg小勝
整黎玩下算

今晚4/5點先訓 lighting round snipe

抽pack

hello 係我黎 入左巴打account玩

上集到今集都未中過值錢少少嘅嘢, 唔好話icon
尋日幫更多巴集氣之後有運行, 中左TOTY VDD同隻Medium Petit

淘寶

啲垃圾已經拎晒去換 英超pack 40幾包得兩張walkout

中你就中啦 集氣 onlun9

都叫領先過佢兩次
已經覺得好好J
奴性

我都有幫更多巴集氣架

屌你老母

上年少完更多d gameplay打法後就有運行, 中咩唔講喇 總之就keep住有運啦

屌你啦
我乜都無中

8場先1win wl 可以點掂

Ronnie Yau個樣細路到

咁快8場？

夜晚先打啦

wl一係星期五晚一係星期日打
一開波同星期六好多勁人

我都打左7場 暫時+5

好多正皮

有冇巴打比我幫你集氣? 我都想中 超過500k既野

隻我
不過我唔抽包的

祝各位連登巴打日日中好野
我會幫你地集氣
講完都覺得自己傻傻地咁...

我好多都係輸一球 頂唔住

打埋落去點都俾返11w你

咁就休息下再打 急乜

你最後有冇試 祖記 RTTF 廁格拉屎痾屎達

星期六都要打啦
星期日邊打得哂30場 試過一次打完都虛脫

我好weak 一日打20場都想死

狗黎應該

我唔得啦最高5win 好渣

Prime Puyol 有無人用過
有無食評

星期五晚頭10場
星期日打到夠到數

5win咁你點入番 weekend league
狂打division rival?

年朗離撚曬譜 9球

爸打D幾？ 5win真係好似少啲喎

巴打有冇上網睇下d教學?
有人教一兩招都好唔同

卡華積IF 如果真係出巴利有排升

入左10隻玩下

冇呀整左李華月

Icon Middle Hagi 好無用

有愛就試下
我諗下下星期先儲夠錢買佢
Very solid defender 佩老大

自己sm廢用唔掂普巴，用佢似CDM,有邊個換可以進攻為主。大約700k budget

都有愛 諗住佢加聖卡斯

有無toty 牙朗食評，諗緊all in佢定買幾隻toty好

我一隻都買唔起

我收番以前話年朗同普朗差唔多既說話
年朗係好撚柒勁 自動波入球

我都想
但要中到一隻toty先夠錢

太陽巴入咗年朗？

屌 人地d5 6又係14勝 我d3又係14勝 打咁耐最多都係得金2 唔知點解會咁

唔係，玩緊巴打account 打wl 有場入左9球

Shing7160 WL live now
打十場贏十場

入場轉4222/41212

20萬左右筆直
cam係咪dybala 最好用

4000幾港紙一隻 年朗 點買

究竟點好，入牙朗要放棄韋拉同埋條後防，用返普通野，值唔值啊

想問問WL果2000弟可唔可以唔兌入場卷住，留返下星期先兌？

唔值 做波能力大跌既話年朗都相對廢左

同我諗法一樣 聖卡斯 + 佩老大 + 碧基 + 拉膠打閘

On9 連贏三場 再連輸三場 輸果三場啲對手勁到痴線

要沉得住氣
連輸就停下
我都係d3 不過上次連派幾場膠 19w 手風唔順真係要停停

bale你地估大概幾錢先做到
窮鬼想賣人做

暫時3w 2l 有冇人覺得WL特別多on 9入波同失波？

係驚聖卡斯會唔會派膠 用嚟用去真係25古圖好似最穩

speed 高一截
係怕佢矮姐 (之前玩過排navas都覺得幾勁)
矮唔知會唔會差好多

我估到futmas kdb差唔多, 可能再貴少少

做左先算
當肥料都冇蝕

一諗起今巴開機打wl要面對toty陣 打到金三都偷笑

做左大半日 G.Best 個SBC 先6/10 好撚辛苦 又唔想照抄功課 盡用本身D硬吹

KICKING低
但原來佢有TRAIT 係大力手球

4腳就做 3腳驚唔識用

Wl 個4選一儲黎下期開得唔得架？

巴打們
告老夫同朗拿甸奴邊個好用啲， 我見兩個都差唔多價錢真係諗唔到買邊個

D人落後就拖時間真係好on9

緊係細哨
條馬尾靚過個毒撚頭

但數值升得比kdb多好多 驚仲貴
想賣if lew rttf拜山 同金dybala
同sif cancelo做
bench埋隻tevez
係咪好弱智

睇你打咩位 打ram 基本上1*腳都係咁用
st 就煩d

有無巴打可以同我打場 教下我點改善

金2,3仔

都啱 但係係咪告魯夫好扭d， 數值上我見告老fu扭d

牙朗陣同走牙朗，邊個好

Exchange完番嚟 隊波已經變垃圾

兩隻FEEL
告魯夫都係最TOP咁濟 細粒好扭 鳩射都入
模組唔同 扭波效果會有唔同
都要睇你習慣
我會答你 兩隻一樣

有二百萬 可以點升級對波好

冇用過告魯夫
不過細哨體質好d 容錯率高扭撚都爆得過人
告魯夫贏5星腳 同埋拗腰射波
自己取捨

好咁唯有睇樣做人 毒撚不了

打錯字

勁過古圖好撚多
地波 出迎 近射 古圖完全冇得比
最屈機係救Second ball
唯一輸身高 逼住要學識移龍

係

d3 14w 應該唔關技術同卡事
集中力同情緒？

d7 差100分d6

okok 驚唔啱用買咗蝕稅，買左都唔會放返出去

sony冇出手咩

Pickford --> De gea (最重要)
Digne --> sandro
Martial --> Sane?
Sok --> VVD or icon CB?

pickford 真係好廢

隆胸

sorry 打錯字

25圖真係垃圾黎

Bale 700k 內一定做

做咗先 再買佩大佬夾rttf kim
試一試

想儲錢買隻馬細路一嘗toty夢

細哨屁馬個模組好特別
做完skill movie 個下加速超快
講數值D哥斯達快d又係5星腳
但係做一下牛尾/普通spin 之後個下加速
細哨屁馬明顯快一大節

巴利都係打ST勁

依家開始做英超高級upgrade

巴打可以學下點守波先
失少咗波應該可以慢慢升上去

唔夠chem sane matuidi 都6

計返成個陣原來蝕左一隻PRIME 古烈治

115k-125k入左15隻

用緊包皮st 巴利有埋頭鎚 希望做咗唔後悔

啱啱買咗打到30分鐘入咗人兩球， 條友走場
真係扭得幾快

包皮靈活d快d
Bale就射波勁d同個頭好勁

Bale有個問題係勁唔靈活

ST堅勁 太低balance 用落個人好重 打翼唔會好用

玩壞手

用完韋拉真係翻唔到轉頭 而家用prime比堤好明顯feel到downgrade

點解有呢d價

升到同牙朗差唔多

Rich

2隻牙朗雙箭頭

Rttf 86 費倫古斯有冇食評 想轉打cm box to box

我都等緊做 反正無錢買牙朗

為左bale咁換係咪應該會好左
我唔識玩健康射
有冇差唔多價錢嘅更好組合

差唔多未見過有人用93 best 想問會唔會伏..雖然個SBC都做到8/10

snipe 下就有 不過好似升升地 早幾粒鐘入

極高風險投資 膽小者勿入

你講完咪升
btw前2日入定嗰d係咪等今晚放？
定等到下個禮拜出新一批再放

WL仲易打過DR
打5場 對面都走場
食張團隊健康打左完5場都仲有80體

睇黎今日做唔到icon sbc 又bale又potm 實炒貴哂

等sbc 無就要擺耐D

好

咁勁，即刻熄機唔敢打住

你勁到人地走場啫

砌緊英超upgrade 成功避到
好彩！

刷左10幾次西甲

你個名我已經有印象
次次都係曬命先會上水
po完好繼續潛啦，下次曬命先再上嚟

點解d who咁易中

不如我地全部深潛算啦 講野推po抽垃圾

點解PRIME 馬隊會跌成球野架

無改錯名

我次次上黎都係問野，無post過圖

3隻toty 中堅太尾

shing開完台到SONY開台

記得你好多個星期4都上過水啦

我都估到高達係你黎

唔知整bale 使唔使用原本隻bale
希望要啦 我有隻un吹

唔用就唔整了

其實好多人都知
比人知無咩所謂

好期待bale sbc幾錢 希望夠錢做

係有嘅，問過 rttf科倫斯 定 tif簡些路好用啲

可參考futmas kdb
如果貴過既話唔多人做

你地做高級upgrade係咪淨係用哂80以下嗰d就算
80以上就唔用？

83樓下都用哂啦 金卡已成垃圾

我得83 84up冇用
all in or nothing

83嗰d唔留嚟做高rate d嗰d sbc ？

冇用架
（利申試過）

宜家83都唔洗1000$
Duplicate 個啲就會用

Same

好似唔覺fifa19有出過要祭自己球員既卡

咪83開始先留

英超首席前鋒

贛鳩 半場贏兩粒 lag機lag到下半俾人反cup 4-3
仲要佢入完睇replay我先知佢入左波

我本身有四百幾個 做到得返二百個 都係咩都冇
我唔高要求要中牙朗 比我中VVD得架啦

有walkout都偷笑啦

點解bale無啦啦有張特別卡 ？

中普金VVD已經還神

星期五打Dr
想搵隊5格都難

56日都無人玩 有都多數係土豪隊試陣

終於搵到隊
又主場撚唔肯作客

7百幾做到4百幾 收工返去繼續做
暫時中過alba firmino if sakho deeney

又話心諗棄驚就會中 都冇
TOTY與我冇緣

一隻bale 市價27萬 要佢既話起碼3-40萬
點解唔回收大量83-87普金人
而要回收一張bale呢

我都想做 但係冇曬人
做埋銀升金再做已經

都係ff下姐

7點 係咪potm

Toty nominee
比機會入唔到頭11個既球員出特別卡

WL個GAMEPLAY慢撚到

我都應該all in 喇會 再留卡都無用 愈黎愈無價值

似係上年靠佢世紀倒掛贏利記拎歐聯 所以出佢

你地係一次過做勁多pack先開定點
我暫時係5包5包咁開

岩呀 都唔望留人做sbc 盡做
但係如果出toty普巴sbc 我會後悔

決定all in牙朗
死就死啦

唐辛好似拎咗goal of the month

認真，我做左接近100包upgrade , walk out係多，無藍燈咁解

我返工拎手機做 點都冇walk out
但係最高好似都係得奧達文迪 重要中兩次

有冇人今晚2點先抽

SBC張卡斯拿斯數值算唔算高？組緊葡超隊

出都唔會用得著d82 83啦

有walkout仲想點

暫時13包1walkout，if fraser

咁又係 83以上都留囉我
最把撚係82+ sbc 屌你 次次都開82 83

組緊葡超已經唔駛問 做得

屌我得18包 我驚一walkout 都冇 返屋企一次過ko 佢

唔使驚喎 無係正常

次次都期待佢會有水印，之後次次都發現成噠地下都係黑色，嗰吓真係洩氣

82+ sbc不嬲最揾笨柒 唔會做

我有親walkout都係d肥料卡 英格蘭 西班牙 意大利 一定係kane silva buffon

m男屬性

都好呀

仲有德國呢 四大垃圾walk out 國家

講緊係平時reward d pack

見到意大利最撚嬲

哦...

不如出張karius lah

好似等多三日先有全陣抽 我見入ut 個到show

出英超potm未啊

個Icon SBC 做足成日

中普巴

等多3日係抽撚完

接喇

gold upgrade

遲少少中 就變左toty

收返埋先喇 人地中toty marcelo先上水架

有11人啦，2點等埋第12人姐

太陽巴同sony打緊frlendly ？
隊波同你代打個隊一模一樣

兩點就出toty nominee pogba就正

硬吹

sbc料

求食評

可以入sb隊撚吓嘅

1個都要做咁耐

出咗就唔會抽到 個機率都唔同

終於肯換走fred

訓身追法國球王

用web app先快。。
有d人唔知點解會用ps4做sbc

Upgrade既話ps4快
Icon sbc呢類要搵球員既 web app快

UPGRADE WEB都可以叫佢幫你自動搵成隊
個別一兩張要換快好多

屌差幾萬先夠錢打包普巴+RTTF迪基亞
諗住toty pack會跌之前星期一賣左隊

ddg買普金夠做啦

同埋ddg係冇RTTF版

Medium

今晚2點課埋最後一次，然後唔課比ea

以後課coins

10個82+中范大 多謝ea爸爸

Upgrade PS4 搵岩個頁可以R2 X R2 X 好快就一隊
Web/PS4 squad builder 成日搵埋啲卡唔想放入去 特別歐聯卡

我覺得ps4做sbc方便d

卡面控，張totgs有半身相
最撚衰上個禮拜totw冇半身相
左右閘黑卡大頭

普金真心夠，頭先對過toty ddg 一樣咁射，唔覺得特別難入，btw 依家d香港人咁7串架咩，入波沖鏡又full replay ,
最後仲要係咁鏟9我，又咪輸

為左試隻聖卡斯試埋隻波圖cb

應該最後一次都唔好課

易嬲係咁
有時我都會鳩鏟人

課coins好過
唔係抽到toty,同廢金冇分別

?

sam gor是咪準備曬命

唔撚想見到toty

屌你

Jm9

中 我即棄

多謝ea

棄得

wa diu

公平咩！

好彩呢隻 垃圾黎

等winterupgrade後出波圖比比
可以砌番ramos pepe casillas呢個組合

無咁嬲

九吹直播開pack

我大嗌藍光

sam gor有咪TOTY DDG
以後冇人射得入佢了

trade?

硬吹啦緊係
做緊英超高級upgrade
本身用緊普金ddg

少林寺十一銅人

咁都再無咁嬲

企開啲啦

諗落又好似冇乜用 不過抽到都開心嘅

入場LW 會轉踢前鋒 邊隻抵玩

Prime波叔 定係85blanc?夾kante 諗緊做唔做波叔sbc

west甲有咩cheap雞cb用
筆值40k

廢金攞去洗gold upgrade?

yes，我依家已經冇哂83以下嘅rare
淨係可以做gold upgrade啦

真係18抽 0 walkout

做西甲upgrade比左兩隻肥料我

公平咩 抽得越多就越唔中

做mm中

越多transfer profit 抽越多垃圾

如果今晚12點後抽可能係藍色暗花

當抽到100k 貨 慳番 可以sell普金

冇呢啲命架喇 唔咁貪心

已經好好

12點後抽 中既機會都無埋

玩呢隻遊戲中到一次藍光/ 白光已經無憾啦

qs 保平安

Toty ramos 真係抵屌

拎黎打rb都幾正

用lan線玩 到入場畫面話未連線lan on9 之前都試過有冇咁on9

好快好靈活
我1.8m入真係好平
不過牙朗就貴左1m幾買

個個都中好野 真係棄
賣coins 硬吹打埋WL就bye bye

冇錢買 唔想課 應該月尾炒多兩轉先買到

我覺得主場無問題，你應該要打30場作客証明自己囉

又可以再用100k滾大去

prime keane打防中有冇食評?
諗緊做唔做好

課咗幾錢

作客咗啦
但求開到波ja

唔係話好overpower 但有愛可以做

SBC料

Premier league player upgrade

呢d都post 好撚慘呀

駁唔到
中唔超過200 萬既野都唔好POST 出黎浪費網絡資源

而家中隻untrade阿古路邊個會葡萄

我愛ea 仲諗住如果今次唔中toty 就不課了

Who?

依d先值得po

你up乜9 呀

Cd rom 全部同我收皮

我決定潛水一排 再見

唔撚想再睇個post

仲衰撚過d gameplay

bye bye

中呢d真係好正 直接處女下海入陣即用得
賣都唔洗賣
btw幾時到我

入棺材前都仲要食多啖屎既

打WL點解係食屎？
係既話你又每星期食？
定係你又係個d長期覺得自己比EA做既世界冠軍？

見你係Sam gor俾個正評你

公平咩

有無人入唔到apps?

EA server係咪死左
90分鐘逼和人之後disconnected

有冇人入唔到FUT

我都同大家講88
每日每星期每月
都係一9樣

PC已死Ser

屌 未開波計唔計輸 已load完陣容

又死ser

屌，放工想打機都唔比

入場轉打4231
宜家搵左費蘭甸奴 同費明奴打防中 中間cam 搵沙拿打 st 就柏圖
想問點upgrade 好？

屌 岩岩準備打
Btw 開左20幾pack 一張walkout 都冇 會唔會太痴線

開左波 會唔會扣我場當輸

屌閪垃圾EA 4連勝梗

做咗個零鐘sbc 中極都係垃圾

LERMA>fernandinho
SALAH打CAM麻麻 用5腳erikson好

打sb 打完先同我講死ser

岩岩輸左場準備完場
會唔會唔計

追post睇返前面啲page 仲灰

屌 岩岩先有時間開機打 點知死ser

得了

TOTY 個3 隻CB 勁唔勁得過prime maldini/ rio/ blanc?

吓，你enjoy 個gameplay?

首先呢，食屎係比喻黎，棺材都係，而呢兩者呢同世界冠軍無直接聯係既，我無棄咪要打囉，者係唔死都仲要食野啊，你都話棄囉，我睇戲見d人臨死都係對自己好d既，估唔到ching 臨去都要咁對自己者

第二呢，又要世界冠軍先屌得？同埋我邊句暗示長期定短期要做世界冠軍？

今日Shing 直播好睇，我諗佢有資格屌啦

第三，你係咪果個人d friend黎？d語氣一鳩樣既？咁鐘意屈人，定你地果代果d都係咁撚蠢架？

後衛兩隻係巴黎對巴西人 唔用巴西人 唔夠full chem
定係我成條後防執晒去

今日WL個gameplay又好慢
成班食左豬油咁

呢度的人情緒好兩極

玩左咁耐都未中過任何值150k以上既野 屌都無力屌 唉

做普通英超升級好定做gold upgrade好d

Same 玩到有燥在症

求意見

諗左好耐依條友係真定假膠

再up係咪已經icon

1)鬼唔知係比喻
我買隻Fifa 翻黎打WL就係食屎？
棄前打多個week唔得？
我唔覺打wl對自己有乜咁唔好
我從來冇屌過game play

2) 見你覺得打wl係食屎(咁辛苦既比喻)
姐係你覺得唔享受喇又中鉛又乜乜柒柒喇
都係乜都賴中鉛既高手喇

3)你up乜春？乜撚野邊個果d人 d friend ？

見親你d留言都冇乜見建性又寸柒咁
好好奇係你呀媽生到你弱智
定係唔識教令到你變弱智
覆你都好辛苦你理解能力咁差

來來去去都係個3，4個鍾意屌人姐
意見同佢地相反就追住黎屌架啦

想收ps4 coins

換施華做番英超中堅就得

仲未出potm?幾時出？

telles呢

TimothySiu 打字快小小
未開機可以同你嗲2句
等我理解下d弱智仔

又黎

勸世post

郁RCB姐 LCB可以轉今期波圖巴西CB
咁telles都10chem到

我抽返嚟賣得最貴係普金LKK

有勁到咩

1）無話唔得，你棄直頭關我撚事咩，但你老母個仆街仔響道留言又要比我睇到麻，下次關埋門去廁所對住個屎坑我話撚知你講足兩日1夜咩

2）我買番黎就無諗住咁差既，如果ea 賣街果陣話明差過上年我緊係唔買啦，即係你老母生你果陣邊諗到你蠢撚成咁架者。
唔享受同中鉛同乜乜七七定八八呢就無直接或簡接關係既，唔好再亂幫人扣帽子啦

見親我都寸柒呢樣呢，就因為宜家有大量你呢種戇鳩仔啊，戇鳩咗又要駁嘴，棄就快撚d 躝屍趌路啦屌你老母

日日都係同一條友撩人嘈
曰日都有人同佢嘈

開始9唔搭8要用大量粗口
比小小時間我理解下

中過ramos不過冇咩感覺
個陣頭一兩個月都G1
間接抽咗十幾次100k pack
加刷副acc刷咗好多次50k pack
先有張好少少

上集wl中阿古路利雲會好興奮
今集抽到，只係覺得終於黎喇咩

又sorry 囉，今次使唔使同你約戰？

toty kdb 有無食評 想圍著佢砌 朋友隊

都係個句 有個fd無課金
中messi 2隻icon 1堆high rated walkout
運氣既野

冇同你嘈過 唔洗預我
唔明嘈乜鳩

呢度都有個猩猩中美斯+icon

頭先用untrade刷幾包
連續有board都幾開心
之後用trade d廢金開始越中越廢
果斷收手

我都唔明，不過見到豬西忍唔到要串下佢，但個個都要駁又鐘意屈人呢樣果樣咁咪繼續囉

屌，開game到而加課佐2萬蚊，EA終於記得我

整icon sbc 係用雷哥個個定keane 個個去祭好d?

想知你2 萬蚊會咩陣

咁有恆心

乜都無買屈我買coins on99
話明強制回收coins都無咁嬲

其實你呢個reply係除左粗口冇乜內容
陰公表達自己意見都唔識

1) 既然唔關你事你又要覆
係個post 見到你就要覆咁你加油
討論區入面十樣野有九樣都唔關自己事
但係大家可以發表自己意見繼而討論落去
好似我唔block 你條傻仔就係因為你弱智唔關我事 但係我又好想探討下你弱智既成因

2)你講到咁差點解仲要繼續食屎？
食上癮？
Btw 扣乜撚帽子 我比綠帽子你就得

你呢d淨係識用大量粗口去掩飾自己講野冇內容既人一定好孤獨 成日覺得自己係智者
人定reply你又係駁咀 討論區唔比討論？

唔該比小小有內容既reply
我等你

仲要trade得

好奇點解人地reply你係駁咀
你想單機做話題終結者？咁好咩？

用哂81或以下做upgrade pack
得返82以上 好唔好燒埋啲82佢

雷哥

same 課比ea都 6 7千
最好都係基沙文kdb呢d 300k野
今年真係完全無哂課比ea嘅慾望

我而家剩係留84+

82 upgrade 中
聽日potm用

今晚清曬啲sbc攞pack

想知課2萬比ea咩陣

82其實都冇咩用
買都好平
係拎黎換垃圾唔抵

2萬 ok la

燒埋應做到5-7包 追唔追好

想問有冇89/ 85 GATTUSO包膠

諗緊好冇用89 Hierro 定gattuso

贏緊死ser 好彩你唔撚計

邊個陣好啲
假設今晚有bale sbc
入場轉4231

2萬抵你中
正評

仆街 睇返你下晝講完
就直接中隻偉拉

加度素不如簡迪

Dklm我都係想留守D5輕鬆玩下，打下組織，仆你個場場輸一球通坑渠健康射，你打撚埋佢

CB 靈活=贏 可以留chem buff其他數

死夠server未呀 連都連唔返easerver 當我30場贏緊斷線輸好未呀 咁撚大間公司搵隻IT狗fix好個server都唔得

Toty>all

1.2m budget呢個位買邊隻好 ？
同埋有冇巴打用過firmino 打防中？

戇鳩仔真係識自我感覺良好，以為你智識水平低加d 粗口迎合番你啦，你都係唔明，連簡單內容都睇唔明淨係識自己個post叫人覆快d等好耐，轉頭又話睇唔明，豬西就要認丫麻，認一句我份人唔會欺凌d智障人仕，真心

我覆一句臨入棺材都要食啖屎，你一開頭又要話唔明，之後比人講兩講又要扮話明，同埋果句10隻字都唔夠，你又可以理解為人地係長期做世界冠軍同認為只有世界冠軍先可以屌gameplay 同中鉛

其實你地係咪大陸蝗族落黎？係我唔曬晒時間了

想問下玩緊既巴打個SER 係咪仲狂斷

8:30 - 22:00 兩次
今晚唔夠膽再玩

20：30 - 22：00

一隻可以carry?!

我一句粗口都冇用過你就覺得要用粗口迎合我？
你都真係弱智得幾嚴重

跟住無喇喇話人蝗 係咪癲架

你個”地”字係包括邊個？
承上題 你之前請 果d人既 friend 係邊d
思覺失調要睇醫生架小朋友

BALE有冇愛先
有愛做左BALE先 反正TOTY可以買番
BALE完左拎唔番

你其他位又唔係差
toty 點都好過bale多多聲
99體中場無得挑剔啦

其實無乜 用緊包皮st 都幾勁
Bale今集未用過

Thx

原來講棄驚有用
用coins 抽左10萬
唔比棄

準備用黎祭金寶

屌....係唔撚係路呀

恭喜哂 fifa又多個人繼續玩

諗住清埋個400k coins

笑左出黎
你班撚樣

屌甩唔到隻舒米高
558k都無人要

棄驚

自己都忍唔住負皮左自己

我都棄game算

頂唔住喇 棄驚喇棄驚喇

仲要第一PACK就中
快D抽埋佢啦

ea 其實我都想棄game

我都棄game 點解仲未中？

一齊棄
屌你老母垃圾game

真定假呀⋯⋯

棄gameeeee!

我棄左成星期都仲未中

唔撚玩啦EA 屌你老母 棄驚!

唔撚玩啦EA 屌你老母 棄驚!棄驚!棄驚!

一陣做potm d包抽唔到好野即刻棄game！
屌你老母唔撚玩啊！！

處

下個po叫ea sport 真棄驚啦

咁撚嬲，老閪都博埋佢

有無食評

2萬有咩陣

有冇巴打有舒夫真高食評
會唔會係似強化版so9?

屌
我都棄驚算啦
On99

有walkout諗住有好野
點知走隻卡蘇拿出黎

0 game played 邊評到

驚已棄 再見

即係叫你快啲用

我屌你地老味 抽左30包 乜鳩24 rare 30rare 最高都開得隻82出黎 唉

on9 EA 個個都抽屎咁 棄GAME算!

發自心底咁鳩sad 奴左4個月連少少甜頭都無 陣又閪

原來比人屌就可以中toty

得個樣

SO9勁過佢啦

淨棄無撚用，要戇鳩+比我屌先會中，炒咭我地黎番場

個個星期打生打死都係抽垃圾
重玩黎做乜,棄了

傻仔

唔打喇 聽日賣game 個個星期都elite 今個星期打5場斷4場server一場rebound 輸3球 點撚樣呀EA

棄game ea dllm

今日個網咁差就忍下手啦唯有

仲諗住夜晚開始打
咁聽日先打啦

屌 專心玩番pro club算了
on9 ut

年朗：企開啲啦屌你老母

垃圾肥料pack抽到if卡叔 雖然唔是好勁但見到心愛既球員好好J

99 這不是開玩笑的 普金球員通通彈開

原來t字頭個on9又同人嘈
真係無藥醫

打咩都中垃圾，賣隊棄驚算啦

Potm vvd

vvd

雲迪克sbc🤔

開左60包， 全垃圾， 最好係david silva 同 ribery

撚狗撚到痴左線

比你引到我賣緊隊all in啦

唔係Salah

好彩買唔到張普金salah

vvd 想做

竟然係vvd

唔同你再嘈啦，同智障人仕真係溝通唔到落去

成段話番比個豬西知比人屌因為屈人要長期做世界冠軍，又只有世界冠軍先可以屌gameplay 又唔覆，跟住又又再屈我
我問其實你地係咪？又屈人話佢係，定你自己都定義咗自己係？

同你屋企人傾下有事去睇下精神科啦，不過真係智商問題就唔使去

比人話第一句就聲大大屈人呢樣果樣仲唔係純種大陸撚行為？

2個83
2個84
1個85
14隻totw
玩英超既話又幾抵做喎

toty vvd 個價會點

笑撚左 開VVD

potm vvd on9

你老味都有toty , ea又搵9人笨

vvd sbc 唔貴喎

好靈活 好高大 好射術 好傳波 好控球 好大力

唔會郁 toty勁太多

垃圾ea 棄驚

想做 利迷用到完驚都得

skip得

下星期等德甲potm 希望唔係reus

84fraser係咪會升

有份投vvd!!!!

而家隻卡斯拿斯好抵做
68k 再送多2個包

91 rate 而家最平85k

68k 有一隻91 比你去祭+ 2個packs
正

Sakho
Deeney

BTW 唔拎TOTY黎比 隻野其實幾勁

做sbc做到齊英超隊 想用埋reus 可以點砌

邊個會做
買toty唔好

想做喎 夠我用 toty買唔起

價錢都唔同

個價應該差成M啵

比人話第一就句聲大大係你喎
咁介懷 係咪我屈親你呀玻璃心？
其實你有冇返過學點解你咁9唔搭8
我幫你conclude 下
第一 係你唔享受個gameplay 繼續奴繼續食屎
第二 邊忽屈親你呀小學雞 一味話人屈你屈你
第三 唔夠人講就話人大陸喱 咪就你你所講既大陸撚行為

Btw 我我問其實你地係咪？又屈人話佢係，定你自己都定義咗自己係？你up乜春

屌 好想佢出sonaldo

30萬內就做

我有咁多錢就買咗啦

不如你黎 佢九唔搭八嘈唔落去

唉屌 棄驚啦棄驚啦

fraser 20k放 ？

個個都抽好嘢
我都棄驚了

睇埋一陣BALE要幾錢先睇下做唔做
有D吸引

做完棄game

升到仆街了

出貨喇啲84if 正

我放棄左 溝通唔到

咁toty個張應該salah

fraser 等緊佢升多d

4場中12-13次柱係咪正常?

125k中撚左普金salah想話等埋 我屌

本來做緊堅尼換pack 而家轉做vvd

賣埋就棄得 唔再打 呢隻咁易做實升到癲 琴晚有跟你買

入左好多張老母 馬迪普 升緊了

pogba:??

sakho幾錢放

撚狗撚到咁 睇黎德甲都未必再出萊斯

我跟更多巴買架咋
唔知可唔可以升到22k

想問手持rttfVVD嘅手足諗住點

岩岩先拎左隻sakho去交icon sbc

我張rttf vvd又準備插水啦

6隻特別卡

卡面靚咁多

年朗7.6
照咁睇跌多球都有可能

上呀魯爾!!!!!!!!

本來諗住英超最強中堅，靚卡面，有得升，買黎用住等升值，點知愈黎愈撚cheap

Thx巴打

唉

raul都依家放埋？

我都係咁自慰

屌我諗左2秒點解關raul事

450k vvd

有啲興趣做
本身用緊普金
又唔會有錢up toty
85>89諗得過

人生第一隻icon

頭先340k放左隻86 van dijk
而家跌到仆街
好彩

我615k入 高位去到670k
諗住toty會出walker冇vvd份 咁又跌左70k
算 再諗住stronghold到佢upgrade 點知又出potm 又跌到100k

啱啱買完sif vdd苦主

用嚟打防中是否不智

年朗帳面蝕左2M

你地打算幾多放

d fraser同其他if諗緊等唔等埋2點先放

我見Player of the Month 果格FUTBIN第1果個solution 有魯爾，又平過第2個好多，希望升到

屌你老母ea,還我salah

學呢度巴打話齋 自用就唔好睇跌幾多啦 何況係終極爆機卡

同一煩惱

德甲12月係咪無potm

當早買早享受
同埋大哨都上到1000萬 年朗out of packs一定都得

呢隻到2月一定升返 唔怕喎

14件if

其實幾耐無出過後衛potm

Toty係咪今晚最後？

唯有安慰自己早買早享受同卡面好j過potm

首輪和到再講

星期1 好似係 今晚會加多隻玩家投

150萬有年vvd
隻potm貴過800k都唔吸引

未開波都會升 利迷威力太強

450k咋

d if你諗住依家放定等埋2點再放？

應該400k搞到
不過出Bale sbc成個市又會貴返

400k好吸引
佢模組勁

玩西甲升級+gold 升級....整左5粒鐘....乜都無

futbin寫450k

做緊了

有啊

d fraser好似仲升緊，等多陣先

屌個個都加個（棄驚）

好似好多人未知出咗sbc 跟futbin sol snipe仲平過標價